原油個價好似差唔多入得

因為連登仔已經冇咩人打算撈原油底+笑鳩32蚊期油post條友

下年先入都未遲

停哂經濟活動喎

美國都未真係爆晒
歐洲又未完

你有興趣姐是未完啦